求助，申請BNO

首次申請BNO成人護照。無副簽。

理由應該要點寫?

『薪火post』BNO 續期資訊(88) 睇頂置 HMPO簽收後30個工作天內更新